歐聯決賽有無機利記對羅馬

雖然好似對皇馬好睇d...

咁快諗決賽,又燈

祖vs羅

利記vs是撚但

我利

巴塞vs是撚但

夢幻對決

疤 vs 49000